請問我宣宜家做緊乜

？

屌你打多咗個宣字

係咪想逼撚死me